=== Xell Shop ===
Contributors: xellshop
Tags: xell
Requires at least: 4.7
Tested up to: 6.4
Stable tag: 1.0.1
Requires PHP: 7.0
License: GPLv2 or later
License URI: https://www.gnu.org/licenses/gpl-2.0.html
Xell es un plugin que permite contectar tu wordpress con los servicios de https://xell.shop/
Al installar Xell le das permisos a los servicios de xell.shop para haceder a datos de tu tienda, como:
Productos, Clientes, Ordenes, Envios, Descuentos, Usuarios, etc.
https://xell.shop/terminos-y-condiciones/

== Frequently Asked Questions ==
= Para que sirve Xell? =
Xell es un plugin que usa el plugin "Connect Woocommerce with your api" para conectar tu Sitio con la aplicacion Xell.
https://xell.shop/

== Changelog ==

= 1.0.1 =
* Se corrigio la informacion del plugin.

= 1.0.0 =
* Se agrego la funcionalidad basica de xell.

== Upgrade Notice ==

= 1.0.1 =
* Se corrigio la informacion del plugin.

= 1.0.0 =
* Se agrego la funcionalidad basica de xell.

== Screenshots ==
1. xell-connect.png